蔡副局長如果因為兒子自殺而不好好慶祝國慶，就是港獨

Fair comment

衲 dee 呢幾日不斷呃正皮